六月中去Brisbane同Gold coast 有咩推介

六日窮遊呢兩個地方，睇到有個叫visitbrisbane嘅網話有個免費嘅tour，會有啲greeters帶我地踩單車遊覽下，有冇巴打試過？

推

睇你想玩d咩
Brisbane 咪行下Southbank, lone pine動物園
Gold Coast 都係行下海灘如果有時間可以去瑩火蟲洞